Tuli ette Lena Allik ja wastas küsimise pääle, et tema selle hobuse riistade wargusest midagi ei tea ega Liisa Lallile räkinud ei ole.
Otsus: Jääb asi pooleli nii kauaks kui Liiso ja Hindrik Lalli elukoht teadawaks sele kohtule saab.
Se otsus sai Kusta Suitsule kuulutada.
           Pääkohtumees O. Kangro
           Kohtumees       J. Soiewa
           Kohtumees       O. Mõisa
               
